荷里活影星Tom Hanks湯武漢斯夫婦感染武漢肺炎

Tom Hanks, Rita Wilson Test Positive for Coronavirus

Tom Hanks and Rita Wilson have announced that they have tested positive for COVID-19 (coronavirus), the first celebrities to go public with a diagnosis.

Hanks and Wilson, both 63, revealed the news with a statement on Wednesday. Read it below:

“Hello, folks. Rita and I are down here in Australia. We felt a bit tired, like we had colds, and some body aches. Rita had some chills that came and went. Slight fevers too. To play things right, as is needed in the world right now, we were tested for the Coronavirus, and were found to be positive.

Well, now. What to do next? The Medical Officials have protocols that must be followed. We Hanks’ will be tested observed, and isolated for as long as public health and safety requires. Not much more to it than a one-day-at-a-time approach, no?

We’ll keep the world posted and updated.

Take care of yourselves!”

Deadline Hollywood first broke the news.

你點知的

你點知的？

你點感染的？

新冠肺炎肆虐全球，63歲奧斯卡影帝荷里活著名影星湯武漢斯（Tom Hanks）於社交網站宣布確診，身處澳洲的他與妻子經測試後呈陽性。

你點染的

yes sir

屌你老母 sir

Yes Sir!

鳩蛇你好 你點影的

但佢講到冇咩大問題，怕美國人誤以為好似流感！

你同venus中招未